\begin{song}[remember-chords]{title={25}, band={DMP}}

\begin{kitica}
G                       D \\
S prjatli smo se včerej spet napil \\
e              C \\
bil je moj dan petindvajseti \\
G              D \\
zabaval smo se pil in pel \\
e                         C \\
vsaj tko je zgledal ampak dons res ne vem \\
G                  D \\
zavedal smo se vsi iste stvari \\
e                    C \\
odraščanje je sranje sanje vzame ti
\end{kitica}

\begin{kitica}
G        D \\
ne morem verjet \\
e        C \\
da nisem več otrok \\
G          D \\
kam gre ta svet \\
e                      C \\
najbrž bom jokal ko bo čas za umret \\
G         D \\
jaz hočem met \\
e        C \\
do smrti šestnajst let \\
G       D \\
hočem živet \\
e                         C                                              D \\
s kitaro v rok dokler nau čas za umret
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                 D \\
in če pomislm kot včerej se zdi \\
      e                    C \\
jokou sem ko so me prvič v vrtcu pustil \\
G                   D \\
dopoldne sem bil že maturant \\
       e                          C \\
a na večer smo mojih petindvejset let praznoval \\
G                      D \\
dons sem še mlad še ne dolg poročen \\
     e                        C \\
a že jutr bom s protezo grizu tenstan krompir
\end{kitica}

\end{song}
